
Arreglar el responsive design del layout (LISTO EN dashboard)

maquetar el componente post 
maquetar el componente de perfil

completar componente searchBar 
Completar formulario crear nuevo post (j)

terminar de configuar el useContext (j)
crear api con mockoapi para los post (j) listo 


usar iconos desde flaticon.es
https://mockapi.io/projects/643c5bc8f0ec48ce9042d8f3


https://www.youtube.com/watch?v=JgwI22y_eFA&t=776s











- La aplicación debe permitir al usuario registrarse con los datos avatar, username,
name y surname. (feel free en implementar el diseño). (--listo)
- La aplicación debe tener una pantalla de login, solo con el username. (--listo)
- La aplicación debe permitir que otros usuarios puedan dar like, solo una vez a las
publicaciones. (--listo)
- El usuario podrá crear todas las publicaciones que deseé. -- (actualmente solo 100 publicaciones se pueden registrar)





- La aplicación debe poder filtrar las publicaciones del usuario que ha pasado el login,
estas deben estar ordenadas por fecha de creación. (--pendiente)

- La aplicación debe mantener los datos en memoria (usar persistencia de datos) (--Adelantado)
